點解願榮光歸香港冇潮州話，客家話，上海話，福建話，湖南話版

你老母香港國歌譯做支那語整CHEAP佢?

點解冇狗話比樓主聽

做咩你唔去北京問點解終蟈國歌冇廣東話、四川話、潮州話、上海話、客家話、福建話同湖南話版本？

識講嘅藍絲多

老吾認同

因為係願榮光歸「香港」

Ngua nguan ing geng gui Hokkien